莫耶斯串摩帥：我不會滑跪慶祝 因為你滑過了

韋斯咸創造了奇蹟，在第80分鐘還0比3落後的局面下，最後十幾分鐘竟然連進三球，3比3逼平了熱刺，難怪「鎚仔幫」教練莫耶斯在場邊如此興奮，狂奔慶祝絕平。

賽後，莫耶斯對天空體育開玩笑說，不會像摩連奴那樣滑跪慶祝。「這很像大衛-普拉特時刻（1990世界盃普拉特入球、英格蘭最後時刻絕殺比利時），但我不會在邊線處膝蓋滑跪慶祝的，因為有人以前已經做過了。」

「0比3落後於熱刺，最終追平，這是一個了不起的結果，這還是一場地方打比。這是足球中的特殊時刻之一，看起來就像是註定的一樣。」

椰子是蘑菇的

椰子又逼害曼聯
你帶住隊韋斯咸逼和
即係擺明落我哋曼聯面姐

對摩佬15戰不勝仲邊有面滑

我哋曼聯反勝喎 仲要一場入5球
Big6得我哋同曼城拎3分咋喎

今個星期曼市威曬

班費爭咁遠......